愈諗愈覺得自己死蠢

因為屋企窮
由18歲考完DSE開始就出去搵part time
賺錢support自己既生活

除左無交租同水電煤
4年無問過屋企攞錢
Grad Trip, Laptop, 手機全撚部自己出錢
學費借loan, hall fee我比
連老豆老母幫我買果幾份保險我都供埋

今日老豆問我借錢
我先知呢4年佢將洗淨既錢借晒比親戚
收唔撚返呀依家

計過4年我賺左大約200k
依家銀行得返30k
我真係好撚蠢

唔係咁講
以後你就俾少d咪算lor

你唔蠢係你屋企人蠢姐

唔明點解覺得蠢？_？
都唔見得你轉左第二條路會有咩分別

如果我問佢攞錢
佢就無多餘錢借比親戚

依家好似我捱左4年
養起左個親戚咁